美股真係好癲 黃金比例一到就即彈

而臭閪港女完全扭曲

圖表派只適合玩美女

ching 睇幾多棍返落去?

Bull Trap....no thanks

撈少少算, 無本事估底

呢度好似有圖表派話係頭肩頂

臭閪港女真係可以去仆街死

睇黎D錢唔肯離開美國

bull trap only no need panic

納指我睇萬三左右再尋底，如果升穿上次個頂133xx就唔同講法

黃金比例？